警涉助管理賭場押後審

節錄

警涉助管理賭場押後審

■52歲高級警員潘藝志被控協助管理賭場。

【本報訊】警方今年5月揭發屯門工廈一單位有非法賭檔，拘捕10男女，包括兩名警員，起訴其中一人協助管理賭場，案件昨提堂。男警聲稱需時從英國聘請大狀來港打官司，要求押後答辯，裁判官質疑「你都唔知佢幾時到你又要求延期」，最後只准延至本月30日聽取答辯。

涉案共10名被告，八人為賭客，另兩人為報稱商人的陳偉麒（47歲），被。。。。。。

稱要從英國聘大狀

兩人申請暫時毋須答辯，潘稱需時從英國聘請大律師蘇啟昌代表他，對方到港後需接受隔離，故申請押後案件。署理主任裁判官張潔宜問律師何時到港，潘直言「唔清楚」。張官謂「我已經畀咗兩星期有多你，英國返嚟乜都夠」；又問「其他事務律師係咪全部飛晒去英國呀」，最終拒絕押後更長時間，下令案件再提堂時答辯。

餘下八名賭客年齡18至。。。。。

案件編號：TMCC1565/20

大波嬅: 唔告喇，case close

驊驊：無律師！證明無得夾口供即係無罪

放心啦 ! 轉個圈就會撤控, 你當老波驊 流架 家陣 ?

「其他事務律師係咪全部飛晒去英國呀」